---
title: " tramando"
date: 2010-04-19 01:52:26
---

terminei primeira fase do processo de organização da trama do meu próximo policial: O INTOCÁVEL. agora segunda fase botar cartões em ordem e preencher lacunas e buracos negros.

preciso criar o hábito de escrever CONTOS pra me livrar dessa GANA de escrever qualquer coisa, a toda hora. sim, sim. preciso.
